特區護照六月到期

續三十二頁特區護照定拎本過期BNO續證好？

唔使講，一定係揀用特區護照。

中國人民共和國公民，當你在海外遭遇危險，不要放棄。請記住：在你身後，有一個強大的祖國